ეს აპლიკაცია არის გიბლის ტოპ ფილმების აპლიკაცია.
აპლიკაცია შექმნილია იმისთვის, რომ მომხმარებელმა მარტივად იპოვოს ეს ფილმები და დაჩექოს ისინი,რომელიც ნაყურები აქვს.
აპლიკაციაში პირველად შესვლის დროს მომხმარებელს შეუძლია გაიაროს ავტორიზაცია ან რეგისტრაცია. 
აპლიკაციაში შესვლის დროს ამოუყრის ფილმებს და ჩაკეავს ნანახებს.
აპლიკაციის ასაგებად გამოყენებულია
1. მომხმარებლის ავტორიზაცია/რეგისტრაცია - Firebase
2. ფილმების წამოსაღებად - რეტროფიტი
3. დაჩეკული ფილმების შესანახად - room/database
4. viewbinding, databinding
